全公司發起中午食飯落樓按爆櫃員機

屌你老味港共政府

今次主題曲 黑色洋紫荊